【突發】無咗通識科？有班黐線佬冒死寫公民通識書！

林鄭拎通識科開刀，教科書要送審，第時通識變洗腦國民教育？？

啱啱見到有班黐線佬自己寫咗本幾十頁嘅通識教科書，準備荼毒青年！

💬 完整版連結：

仲要介紹埋本土主義、香港民族、雨傘革命歷史
將通識科同獨立思考傳承落去

政權要清算教育界 但係學生點回就此屈服？
林鄭可以殺死一個學科、拆咗一間學校
但反抗嘅人依然源源不絕，革命之火一定繼續燃燒！

如果通識殺科係既成事實，咁呢本書就係佢嘅哀悼禮
即使有一日，香港學生被逼愛國，但我哋心底裏愛嘅從來都係香港

💬 完整版連結：

痴撚線 做到咁

推

橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛
你地係得嘅

up

唔可以俾林鄭謀殺通識

推 多謝你

有心人做嘢 推

本書好似薄得濟

Crazy

有冇實體版 想買

有民族主義沒有自由主義會不會有少少不平衡?

擺明係propaganda

可能係寫得太倉卒姐

樓豬唔好死

整得好靚 支持

會有少少危，要加。

佩服

好快會成為禁書

多謝

一定要守護獨立思考

Pish

推下

話咁快就有兩個五毛

push

有冇印刷版？？

好勁，有文化